我個‘好朋友’成日當我狗咁撚

講下背景先

我同佢都識左6年
曾經都好fd 日日一齊返學放學 個個禮拜去對方屋企食飯 fd到連大家嘅屋企人都識得對方
自問對佢好好 因為我真係當佢係我最好最好嘅姊妹

但呢半年佢唔知做咩對我愈黎愈怪 愈黎愈差
佢開始唔再同我返學放學 連食飯都唔會同我一齊
佢又識左新嘅best friend依家淨係會搵best friend 一齊玩
我呢?
無再主動搵我lu
不過我行理去撩佢傾計都會應下我嘅 不過一句起兩句止囉
好似由朋友變左去普通同學咁樣

依家佢係有事求我/問我借野 先會同我好聲好氣講野
其他時候我一出聲佢就扮忙、扮聽唔到 或者用好煩厭嘅語氣話
‘唔得閒啊唔好搵我啦’
最近仲發現佢同佢best friend會對住我細聲講大聲笑
問返其他人先知係講緊我壞話

我真係好想留住呢份友誼 好想可以返番去以前咁 究竟我可以點做

攤牌

但係6年黎嘅友誼 唔係話放低就放得低㗎...

你都覺得佢對你狗咁撚，
點解你仲想去挽回？

問清楚佢想點。

係時候表白啦

樓主係肥婆？ 160 90kg ?
同你出街失禮？

哩排唔好理佢 真係好朋友 過一排又會 frd 番 事實人生好多階段 有人來來去去 唔好勉強 keep

以前有個老死
Friend左成個中學
最尾發現佢份人奇奇怪怪
講野冇句真
就疏遠左

好似Eason首最佳損友
呢d咪舊知己在最後變不到老友囉

留番少少尊嚴畀自己ok?

之前都有個兄弟
初中同佢好friend
但去到高中先醒覺佢其實成日陷我不義
之後高中就疏遠左
到依家大家都係朋友
佢都會name 我係best friend
但我仲見到佢嘗試利用我
我內心早已對佢有哂評分

下一個更可愛

無人有責任永遠陪你

要唔要都冇所謂啦呢d正所謂朋友 乜撚野6年情多撚如

廢鳩

樓主戇鳩

友誼就好似愛情咁
想挽留就坦白講 等時後悔太遲
問佢係咪唔想做fd 佢直接答你最好
hea答或者莫凌兩可咁已經可死心

我早幾日都有問過佢
佢話 我地仲係friend啊 又問返我轉頭問我係咪唔妥佢

咁我都費事再chur住佢 冇再問佢啦

我係啊 但唔係肥到咁

同我出街失禮應該唔關事